說好的粒粒mon呢?

仲有冇人出黎發表意義?

意見*

我三年前已經試過將8同8plus拍埋啦